肺炎隻眼會唔會好乾？？？

我14日之前冇去過大陸，返學都係帶住個口罩，但係幾日前可能轉涼，然後食咗啲熱氣野，加上自己容易感冒，第二日就好似有啲喉嚨發炎，之後食咗啲藥已經冇乜事，但係隻眼就keep住好乾同埋好攰仲有小小痰，好驚！

去驚署報左案先

仲去中國 抵你中
Btw可以去警署問下人 佢地答到你

冇去喎

平日戴開con?

冇啊

放手掌去心口度, 會唔會舒服左?

認真嘅